尖沙嘴美容中心女子昏迷 送院搶救

尖沙嘴堪富利士道8號一間樓上美容中心，下午5時許，一名年約50歲女子於中心內突然昏迷，職員報案。女事主由救護車送往伊利沙伯醫院搶救。警方正展開調查。

50歲仲去美容